（有冇得諗）用2萬蚊係TVB 落阿里巴巴廣告宣傳淘寶 會唔會救番個市

巴巴255入市
宜家還掂都輸左十幾萬

不如係TVB 落2萬3萬蚊廣告
鼓勵香港人買淘寶
（香港好多舖頭,ig shop咪又係淘寶貨）

宣傳網購真係好鬼正
順便幫埋Big Big Shop

一陣推番郁個市
一個V型反彈
番鄉下仲唔指日可待

大家認為有冇得諗